【武漢肺炎】重災區湖北黃岡宣布戒嚴

情況估計已經失控

坦克碌豬

香港唔封關..........

林鄭係有心唔封關，目的就係想引入病毒殺香港人，你唔係覺得政府會care你無醫生睇吖嘛？
唯有靠勇武行動先有可能爭取到封關，正如爭取撤回送中條例一樣。

唔會封，佢一向都係企市民對面，已經慣咗

係時候組織下行動

香港步緊舊路

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

微博評論區繼續大規模炒車

係驚的人出街見到周街都有死屍，又再拍片放上網渣睇過的片真係感慨。就黎同戰地國家一樣

真係睇戲咁睇

有錢既一早走咗，好多人已經去咗北京、上海、廣州、深圳，同埋香港

已經無曬非官方消息

疫情擴散得非常嚴重了

原來黃岡市有成700萬人

唔係開心過大年咩？

讓中央接管

香港好快都會

阻人返工供樓會燒春袋

lm

支那邏輯：殺哂病人咁就冇問題啦

應該周街搶嘢